女兒遭霸凌！老娘衝校把同學打到住院 法官判無罪

各國的校園霸凌層出不窮，校方如果視若無睹，恐怕發生私刑事件！紐西蘭一名母親不滿女兒在校不斷遭到霸凌，卻又不見校方介入調查處理，氣得她衝進學校找霸凌女兒的女學生，抓著對方頭髮狂搧巴掌與毆打後腦勺，並警告「敢再接近我女兒，我之後就再痛扁你一頓！」直接將女學生打到住院治療。

《紐西蘭先驅報》報導，奧克蘭（Auckland）50歲悍母珍克絲（Nicola-Jane Jenks）送開車送女兒上學途中，發現女兒雙手抖個不停，甚至喃喃自語「我不敢去學校...會有人要打我！」追問之下她才得知女兒在校遭到高年級女學生們霸凌長達2年之久，還遭到對方威脅「不准告訴任何人！」沒想到校方完全知情卻為了校譽並未介入，姑息養奸導致霸凌者得寸進尺。

珍克絲一氣之下當日陪同女兒一起進入校園，她直接到高年級部找到其中一名霸凌女兒的17歲女學生，一手將對方的頭髮抓住，邊爆粗口「Bxtch（賤貨）和slxt（蕩婦）」邊狂搧女學生巴掌，甚至狂毆對方後腦杓，並警告「你敢再接近我的女兒，我之後就再痛扁你一頓！」女同學事後被送往醫院檢查，因頭部暈眩而多次嘔吐，留院觀察以確保沒有內傷。

珍克絲衝動揍人的後果，就是被女學生的家長依傷害罪告上法院，但法院調查後發現，珍克絲女兒遭言語和肢體霸凌長達兩年之久，隨著長期被罷凌的影響，因精神壓力而開始掉髮，無時無刻處在恐慌狀態，導致她害怕上學，因而出勤率下降。

近期法院開庭審理，法官費茲傑羅（Tony Fitzgerald）在了解事情原委後，並沒有判珍克絲有罪，而是將她無罪釋放，只對她訓斥一番。法官說，珍克絲是「做錯決定」但不應就此有罪影響她的餘生，「那不合比例！」對此，珍克絲坦承自己的錯，不過那是因為女兒長期遭霸凌所致。（邱奕欽／綜合報導）

以牙還牙 呀媽做得好

以牙還牙

同學校講都廢嘅

以牙還牙

講多都蹝氣
直接震撼教育

呢啲先叫正義

香港法官:
咁係你個女點點點，先會被人蝦姐，總之你打人就有罪

阿女冇人再咁恰

好難得有d咁正面既新聞

法官

上次斬死男同學嘅大陸男人有冇罪

打得好
應該抽埋個校長

正

父母官

香港嘅玩法都係麻包袋

如果我有仔女佢地又被人欺凌而學校咩都唔做
唔止欺凌者，我打撚柒埋個校長同班miss阿sir

個阿媽好波
俾人蝦2年 就算之後講乜保護佢個心都會唔信
直接抽擊用行動證明

以武制暴

直情連欺凌者嘅父母都要打埋一份，養而不教乃父母之罪過。

忍左兩年，個女好慘，仆街學校竟然瞞左咁耐、係我就打柒埋知情者班撚樣

香港會點判

白人真係高等人種

換轉華人賤種家長只會識事寧人;話畀老師知;轉校

如果換轉香港呢個垃圾法律制度
個老母同訓醫院果個都會判有罪

好媽媽

華人賤種成日話咩人情味,法律不外乎人情

點知白人社會就最體現到呢2樣野

反人華人社會最冇人情味,法律專整死平民

打人-1分
打女人-1分
講粗口-1分
左膠：應該用愛感動唔係出手囉

香港既法律一成不變、僵化、無人情味
一直都好撚憎香港將市民既自衛權近乎架空
因為一還手就俾人告毆打
要證明自衛、適當武力又唔係容易
久而久之令到我地淨係識捱打

學支那白刀子進紅刀子出啦

變成大陸唔知點

早排唔係有單 係大陸 直情殺埋

沒想到校方完全知情卻為了校譽並未介入，姑息養奸導致霸凌者得寸進尺。

珍克絲一氣之下當日陪同女兒一起進入校園，她直接到高年級部找到其中一名霸凌女兒的17歲女學生，一手將對方的頭髮抓住，邊爆粗口「Bxtch（賤貨）和slxt（蕩婦）」邊狂搧女學生巴掌，甚至狂毆對方後腦杓，並警告「你敢再接近我的女兒，我之後就再痛扁你一頓！」

法官費茲傑羅（Tony Fitzgerald）在了解事情原委後，並沒有判珍克絲有罪，而是將她無罪釋放，只對她訓斥一番。法官說，珍克絲是「做錯決定」但不應就此有罪影響她的餘生，「那不合比例！

最好個女學佢阿媽識自保

暴力不一定能解決問題
但能夠直接解決製造問題嘅人

母愛

如果係我 我驚殺人添呀

喺香港:
她只是孩子.jpg

屌你老母左膠法律
法律面前窮人含撚

白人邊忽係高等人種?
咁欺凌佢個班垃圾同校方個班垃圾叫乜野?
唔好成日乜都扯去人種個度
依個世界乜野人都有

香港法院係針對自衛還手的人

衰撚過中東

老母好波，法官好波

見到標題已經估到一定係外國

勇武

以德報怨 何以報德？

打死哂啲垃圾就啱喇

好波
好撚柒憎啲道德撚成日話“總之打人就係唔啱”

阿媽hoball

good job

打得預左，有得攬炒又冇壞

拿拿臨比like先

中學傳說廿幾年前有差佬老豆帶隊軍裝入去捉黑社會

冇跟錯老母

Ho ball

點睇呀

大快人心！

這就是香港

good, 比個呀媽既
息事寧人只會令人得寸進尺
反屌佢就岩啦

打埋個校長 相開老師就岩

法官真心有愛

垃圾

比我姦左佢先講

宜個媽媽做得好!
香港社會好多觀念好反智，對壞人惡人傷害人既人好包容，但會blame the victim，仲要大部份人一齊攻擊被害者。
香港需要正義!

個女比人恰足2年先車佢幾巴
蝕撚哂

依先係最公平公正嘅法治！

你錯啦，早排有單中國人拎刀斬柒個學生

好型

呢d少數
支國都有好人

我都想有呢種老母

上網睇過西方教仔女既片
比人蝦唔係喊 or收埋自己

而係還拖， 等人知道自己唔係好恰

偏偏我地香港教育就係教到我地咁廢

和理非非

(揾唔倒繁體 )

白人>黑人
支那>香港
港豬係要搞到自己咁低賤

所以咪比人恰到上心口囉

咁似a time to kill既

香港班官判？

冇返坐一年半載都出唔返黎

恭喜晒
以後無人敢再接近佢個女
真係要食廁所飯
根本係要教個女點樣同人相處唔成為被欺凌者
你估日日返學俾人排好好受?

守法達義

其真個官應該判晒恰人條友同個老母有罪
出發點正確=可以為所欲為，咁不如人治啦，要法律把撚咩
落後國家就係落後國家

判佢無罪係因為個老母出面

如果有罪 應該會好似以前咁演變成校園槍擊案

咁你老母

做得好 唔好靠政府 法律
以牙還牙 打咗先

打得好

你都on撚9
死傻閪左膠
呢個世界大把人真係為恰鳩你而恰鳩你
可以點撚樣學同人相處
如果人地因爲你靚過佢而恰鳩你針對你呢？

好想知點解會有片

Child登真係child登

諗返起細個小學四至五年級時，老母帶我去佢朋友屋企打牌，成班師奶打牌我就同班細路玩啦，我太鈍太淋比人恰，比個死肥仔撩鳩我幾次我忍不住就還拖一拳打落佢隻眼到，打到佢紅哂，之後成班師奶圍插我又屌我唔應該出手咁重，但唔理我比人玩，包括我老母都插埋我 當日夜晚先幫返我轉頭，屌我老母有撚用咩？前世做錯咩有啲咁既老母

小學時係學校同個男仔打交我還手打人點知又係我比訓導主任鬧，見家長，我當時企硬無做錯

杳港人: 你打人你唔岩!

child你老母! 乜撚都child! 支那五毛好撚驚香港人學識呢d反抗精神!

香港法官一定判個老母有罪

學校根本係度教育出d唔敢反擊既奴隸

華人社會都係咁教, 因為政權驚奴婢識反抗.

個d唔係問題, 係有計劃+洗腦式灌輸. 你奴隸世世代代做奴隸.

記得細個比人打同老師講
佢第一句就係問我 咁你有無還手啊

我以前打架都係我比人屌,我明呢種感受

呢個世界係要以暴易暴

無罪釋放呢下先係值得

香港左膠: 我地要程序公義! 真正公義係點唔重要.

比着香港d.官實會話唔合法治
死蠢就梗係唔識變通

有時支那人比我地更加有種
因為佢地會反抗

對我嚟講,
正確價值觀唔係唔出手 ， 而係唔好主動出手 無啦啦搞人
但如果人地搞你都唔還拖 , 啞忍的話 只會令行兇者得寸盡呎

以牙還牙 以眼還眼 從來我覺得完全冇錯

震撼教育

靚波
左膠班人類界廢物一定會話總之打人就唔岩

香港: 你個女唔搞人人地點會搞佢?

正義國度

復仇者聯盟最新成員…

對付文明人,可以動口不動手
對付野蠻人,動口不如動手

香港：總之打人就係唔啱

香港發生
連登仔：兩邊都抵死 ，成班臭雞

會唔當係案例用喺其他普通法地區？

長達兩年啵 on9 係我就冚家都打撚柒埋佢啦

間學校咁仆街

好媽媽好法官

霸凌人果個比人公開左又到返佢會比人霸凌

支持以暴易暴

有冇原片